禁「雙重國籍」根本變相封關，香港人可能連旅行都唔得～

照常理推斷，所謂禁「雙重國籍」照計係如果政府知你有BNO就唔承認你本特區護照，即係冇得用特區護照出入境。

當然你可以用BNO要出境，但係記唔記得之前放過風話如果真係英國實行5+1，中央政府會不承認BNO係有效嘅旅遊證件，即係連用BNO出境嘅渠道都冇埋。 客觀就係變相封關，係封你香港人關，由呢一分呢一秒開始，你永遠只能夠留喺呢度直到死亡。

所以有得走好走

即係變相迫英國派BC

快d禁la 但要一視同仁 咪撚見有權/有錢就唔撚敢郁佢

車，即刻剪咗本BNO，去到外國再申請補領咪得囉

不承認BC

先後次序問題

要喺你出境之前唔可以俾佢知道你有BNO

如果唔係你可能冇渠道可以出境

最怕佢97前啲BNO資料落入蚛蟈度，到時一齊入集中營

咪傻喇
第一班人出黎叫停就係班大陸人/官二代/紅三代
香港一向都係佢哋移民外地既跳板黎

你咪禁囉

出境要BNO? 定想講身份証

想知點樣實行? 問英國拎BNO list ? 定佢本身有?
定當持有人用BNO出入境時先禁佢? 咁我本身有 又唔係平時拎黎出入 佢點知我有冇

最怕97前的BNO List已落入支共手上

出境係用身份證，比airline對有效證件可以用特區.....係香港根本可以成程唔用BNO，你點禁......

出入境用身份證

依班人先係走資最勁
依家強國就係想收割佢地

我都覺得有可能 或者經入境處入手 睇過去邊個用過 但佢點證明我呢家仲持有緊? 除非佢拎到英國個list..或者到時強制簽帶懲罰性既聲明

改例

搭過飛機未？

支持一定好睇

係香港用 特衰 Show pass, 到英國用 bno 入境

人在香港既有bc 都冇用

主權移交之前，一早就有入境處共諜攞咗BNO data base

根本冇得逼人放棄bno
就算逼你簽名放棄 你估英國嗰邊唔會話唔承認呢個簽名咩

支持愛國愛黨
回饋國家

revoke 咗，點用

唔做正衰仔

中共： 97前既香港人佢都假定你地有bno
一出境就睇實你

已經唔係放棄問題，係連特衰都剝奪埋

去到英國就用bno 就係英國既事,關佢春事咩

照常理推斷，所謂禁「雙重國籍」照計係如果政府知你有BNO就唔承認你本特區護照，即係冇得用特區護照出入境。

以前居英權計劃啲BC佢都唔認啦

樓主你都on999

5萬同300萬嘅分別

唔係你有冇實物咁擁有本bno
而係佢地本身已經知你有冇Bno status
當年負責㑼入境處處長 = 梁銘彥
96年比港英政府迫佢提早退休
咁大家自己諗

出境用BNO/護照嫁咩

定佢想香港人 出境要拎簽證

全港有申請過bno嘅有幾多人？300萬呀～禁L300萬人出境囉

林鄭除左佢自己，唔係全家都BC?

咁藍屍咪被叛國

政府點知你有冇BNO??

英軍來了我帶路

#33

既然唔承認BNO, 咁又何來雙重國藉？

係就快喇
班高官含家做返個支那人先

佢唔承認有乜所謂，英國承認就得啦
BNO從來都唔係一本passport，係一個終生有效嘅身份
日常出入境旅行咪用返特區護照，甚至去盡啲剪咗本bno佢，有咩事要走佬去英國嘅，英國都有記錄證明你bno嘅身份，唔需要本passport

有database又點?
每個人都要佢簽文件放棄bno?
個文件係香港官方文件定英方文件?
香港官方文件英方係唔係一定要承認?
就算強行進行正常放棄bno程序, 英方只要知咩事, 唔改變政策收留港人就得
港共唯一可做係完全lockdown香港

好多人都唔明樓主意思

up 乜英國人黎香港咪人在香港既bc

如果唔承認特區護照，本BNO可以直接變BC，5+1都唔洗

97前有 2007都過咗期
佢點知我有冇renew?
再講 我出境用HKID/ HK passport
邊個知我有BNO

居英權BC都唔認啦，何況BNO轉BC

佢點知我有冇bno

樓主弱智搞清楚出境同入境未？

“記唔記得之前放過風話如果真係英國實行5+1，中央政府會不承認BNO係有效嘅旅遊證件”

你出境唔使用BNO
入境先要，中共要禁最多只可以禁人用BNO入境中國
你去其他國家完全無影響

重點唔係出境, 係出境後再入境, 入境佢要求你show你用乜嘢出境, 如果佢check倒你用BNO出境佢就可以玩嘢, 即時 void咗HKID

【中共唔知你有BNO？】當 年 處 理 BNO 既 入 境 處 長 就 係 共 產 黨 條 針

唔係好明坐飛機
你用咩護照入境其他國家都唔關佢事

身分證咪可以岀入境

我覺得係要你二選其一，你可以揀取消香港永居身份

旅行都唔得！藍屍都一齊上街

佢可以不承認任何透過香港英殖得到嘅BC

我都好奇佢點反制bno holder

如果佢check倒你用BNO出境英國

機場入禁區之前要show passport

只要蚛蟈宣佈不承認BNO 及取消BNO持有人的特區護照身份，就已經玩完

佢宣布持有bno=港獨咪得

新疆都100萬文革都死幾千萬，共產黨真係做得出。你諗到已經做緊。諗唔到佢更加會做。黨性係咁。

樓主連基本常識都冇

依家黎智英係邊度

銅鑼灣書店幾個都有BC
肥佬黎都係BC
英國唔硬既話
有幾多BC holder在港都無撚用

冇左香港永居，又可能用唔到BNO入香港境

係，仲懶醒

不承認BNO
不承認BC
不承認中英聯合聲明
不承認武肺責任
不承認美債
不承認_ _

入香港使閪BNO

呢個po啲人咩事

依個係社會主義式常識

錯，係蚛蟈唔按常識出牌

出境用身份証 幾多有人用bno 護照出境

BNO 最緊要英國認咪得囉。逼你無得雙重國籍係逼你想係香港揾食就要take 特衰。你出境用唔用BNO 咪得囉。最緊要英國入境認你本BNO。如果港共一早有BNO名單，identify 到你，唔比你走就另一件事。
無得雙重國籍咪即係你take 咗外國籍就係外國人，無得任何係香港工作和出入。

宜家個的人係中共盯上既人
你平民百姓鬼理你出境
加上宜家手上有bc既多數有的$
想走有幾難

97前個LIST對番而家條數都好大出入
用黎都冇意思
佢索性響機場CHECK9實仲撚實際啦

樓主弱智 大家唔好笑佢

特衰政府可以revoke 英國政府護照

此POST已完

我成日機票寫特區
係counter用BNO

我意思係取消BNO持有人的特區護照

唔好咁天真啦
呢個時勢仲諗住佢會同你講公平？

中國係特權社會，法律係睇人。只要係[自己人]你有幾多本Passport都冇問題，成班高官人大政協都照揸歐美文明國家Passport。

出境用HKID 都得。係航空公司要睇本你本護照

特區出境去到外地再用bno入英國得唔得

其實2件事無衝突
你冇特匪PASSPORT有咩問題?

做到咁係明打明禁錮港人將成個香港變成concentration camp, 受影響嘅包括藍人
佢夠膽做, 我夠膽受

你不如話黃皮膚黑眼睛操粤語人士一律禁止出境算啦

其實你不斷quote呢條友有咩用
一早過晒期
我有無renew係英領事先知
你不如搵個英領投共既INFO先出黎鳩嗡

回港入境 仲鬆過出境 pass 都唔洗show , 身分證攪掂.
但未來佢點改出入境政策,冇人會知!!

我去台灣轉機
佢係咪要睇我passport

禁「雙重國籍」講緊既唔係護照定身份證...係國籍呀
姐係話如果有人有其他國籍...例如BNO (雖然BNO唔算真正既國籍(BC)...但都kind of啦)
佢做既野一係你放棄BNO一係就佢取消你個香港"國籍"
咁如果你唔放棄然後佢咪取消你個香港"國籍"
你就用BNO既身份喺香港逗留...而佢亦都無得好似你所講既唔承認BNO
如果佢唔承認BNO...姐係當初佢憑一樣佢唔承認既野去dq你個香港身份?
無得話dq前就承認...dq後就當廢紙禁錮你喺香港架嘛

當然其實支共做乜都得既...佢要殺撚晒擁有過BNO既人都得既
不過照常理推斷你既講法好難會發生

唔好戇鳩，禁雙重國籍即係只可以係「香港永久性居民」身份同「英國國民（海外）」身份中兩揀一，我唔放棄英國國民（海外），咁即係佢只可以取消我「香港永久性居民」身份，咁唔只係無特區護照，而係身分證都要換，而且我會即刻變無國籍人士，咁即刻入英籍，有膽佢就禁

咁無咗永居等放無咗hkid, 係要passport嘅
但係點解要再入hk?

大家係咪唔記得左中共有幾多黨員潛伏左係英國，仲要外交部係重災區，要拎個Bno list 真係話咁易

唔明
你proofread 一次先

睇咪睇囉
現場剪咗佢都仲得
佢有本事就delete英國bno個system record

以後申請特區要宣誓放棄BNO

應該唔會，特區政府咁樣將香港人變成英國人又唔畀人出境等同挾持他國公民

我諗會直接限制香港人出境，唔使搞咁多野

選擇性執法左幾耐ching

還沒學會篤灰CHING

除非佢困晒班人姐
我話有剪左又唔得既

好似大陸十幾年前咁 申請出境去遊行都要查家宅

下你覺得篤佢地灰有用？

佢點知我有？
裸體搜身？

如果係 可以淨係禁BNO
睇下仲可以有咩變招

吓！覺得無用又咩都唔做?

係有..但偷出黎? 合法咩? 雖然支共都唔理法律 但理應做唔到證據 如果佢死口唔認 同埋都係申請list姐 唔代表現時仲持有緊..同埋真係禁雙重 死都係死D藍絲廢老,高官仔女先啦 香港最多人既第2本就係BNO同葡國護照...但D高官仔女真係世界各地集郵 覺得最後都係得個吹字

Dllm

永居同中國籍係2樣嘢喎，佢將呢2樣拉埋嘅話，即係趕走埋啲洋人

原本仲諗緊走唔走果班，同諗緊過幾年先走果班，以家都可以下定決心啦

其實我都好想睇香港政府可以點做，我一日未過英國，我個英藉一日未"activate"，英國亦唔會計數，個刻我選咩都係廢話啦

如果禁出境咁就即刻辭職，洗晒錢之後申請綜援，全民綜援攬炒

首先你申請特區護照要簽聲明你無其他國家護照。
1) 如果你簽左但講大話就坐監
2) 唔簽就無得申請特區護照，同埋唔可以用BNO出境

唔俾撤僑？

前面話 "入香港使閪BNO" 吖嘛
咁再前面假設如果出境用bno港共會revoke香港人永居(等於無hkid)咪要用passport入香港囉
咁港共又唔承認bno咪入唔到境囉

都話會選擇性執法你同我講篤灰做咩姐

300萬啊～

有機會

成班鬼佬中強国陰道計 資料好易拎

請出招

我前面都有講 應該得呢個方法 但我私底下keep住續 到真係一日移民到國外 佢都咬你唔到 同公屋富戶類同

機管局會無passport資料

二次回歸

我覺得大機會

行賂
間諜
陰道計
黑客

點都有方法拎

係就好
等你哋咁撚鍾意和平抗爭吖嗱

到時夾$坐大飛

上面好多人都係度討論緊佢點知你有無BNO
其實佢唔需要知道你地每一個人既status
佢只需要知道幾個肯撚定既人有雙重國籍
而瞞報既人以叛國罪既等級去處罰
(勞改...連坐法...沒收財產...再坐返幾十碌)
而篤灰既就加官進爵
你估仲會唔會有人夠膽keep其他國籍?

（雖然冇可能）但到你唔承認咩
如果派bc全部變哂英國人
你唔俾走姐係老笠英國幾十萬國民

唔好以為共狗做唔出

就算無
鬼佬既資料容乜易拎

支共理得你法律咩，仲有共謀依加滲透到高層要拎你份現有BNO list 真係話咁易

至於第二點，到時只會禁BNO ，其他國籍咪扮睇唔到，好似依加黑警執法咁囉，香港人真係太純諗唔到中共可以去到有幾盡，令我諗返起當年有班左膠阻住唔比人私了藍絲話黑警黎到會執法，點知轉個頭放柒晒

你私下keep 住續，咁寄本BNO 黎香港一樣會check 。DHL 會比資料政府

其實5+1係一個簽證嚟，你一日未變bc都係無英國公民身份，而護照係公民身份繁衍出嚟嘅嘢。你用特區護照出境同申請5+1邊有講大話？個5+1同依家申請技術移民去其他地方本質上分別不大，除非你話以後香港人唔可以申請移民

出入鏡自由？？

講完自己打冷震

邊有可能
第二句已經有bug ，出境都唔使BNO架
你入境去人哋國家先要passport

假設somehow中共查到，因為咁而revoke你hkid
咁大把藍絲都會中招，包括譚詠麟
假設假設假設真係咁做，只會有更多人一去不返

好亂呀頂！

Ching, 你到而家仲同港共講法律佢而家係擺明攪BNO呀

你講緊BNO嘅話咁咪即係承認BNO係國籍係護照，講緊非BNO即係外國公民本身隨時走得

佢而家擺明攪BNO，你話呢？

戇撚鳩
有咩方法可以禁雙重國籍？
所有高官家屬都係外國人
唔好選擇性執法呀！仆街！

入境一定會改, check倒你係咪用BNO離開當地, 即時 void HKID

你唔比佢check出境history, 佢咪有權唔比你入, 反正官/富二代又肯定有特別通道

上面勁多人唔知咩係公民咩係永久居民

香港本身係有好多外籍人士有永久居民身份

01篇嘢都有話，當初無分清公民同永久居民呢2樣係因為香港有好9多外籍嘅永久居民

同啲連登仔話啲支那人有外國籍一樣，佢哋唔係有外國國籍，係有外國居留權，係2樣嘢嚟

柒婆用緊急法禁止香港人移民旅行
甚至話持有BNO係已經違反國安法都得

其實佢禁出境根本唔洗兜咁大個圈
反而係咪跟BNO list送啲人去集中營好難講

咁去旅行咪用特衰護照囉

佢唔會知道我有無bno架

法律乜9，佢點搞都影響唔到你同英國個關係。假設你同你老母失散咗，身上得張影印嘅出世紙，正本喺你老母到，你唔見咗張影印本出世紙係咪會令你母子關係不存在先？唯一可以阻你搵老母就係養你條友唔俾你出門口嗟

連登仔仲幻想緊唔同藉口可以點樣走精面。而家喺港共唔要香港人有BNO，迫你二選一，佢會用一切最無賴方法做到。

我唔明到而家香港人仲幻想港共有野要做但因為法律做唔到

其實佢只不過想揾個藉口唔俾人出境
因為除咗禁止出境根本冇辦法阻止bno離開

假設佢唔俾用bno出境，要求bno放棄國籍先可以申請特區出境，咁英國咪可以改國籍法俾bno退藉之後恢復

依家bno嘅簽發權喺英國度，英國可以俾bno任何人，就算全香港，全中國，全世界70億人一人一本中國都吹佢唔脹
甚至理論上只要外國肯收，無論你揸咩護照都可以走

所以中共唯一阻止人走佬嘅方法就係封關

佢撚知你有無BNO咩

可唔可以有人話俾我知點解入境處會冇BNO DATA BASE？９７前做BNO 都係去人民入境事務處做，主權交接時個DATA BASE 會保密送上船而特區政苦唔知嗎？

唔比拎強迫金 收歸国有

1) 首先個理論唔係我嘅, 係前面嗰位
2) 第二句佢可能係指上飛機嗰時用passport夾住個boarding pass identity check嗰吓
3) 係影響好大, 我個人覺得唔可行
4) 我走咗唔打算返, 港共要revoke hkid我無所謂

咁入境處出閘個度有冇睇你本野先?
如果你話AIRLINE同AA都要比哂資料佢即時入境睇哂
咁就冇野好講啦

你話5+1係簽證無公民身份，但港共肯定啋你都傻。總之就係唔要香港人有BNO，就係咁簡單。同國安法一樣，唱隻歌都唔得

你覺得佢唔會知？

綁哂bno / bc 港人 做人質囉，一開火呢班死哂先

到頭來b咩都無用，剩低既就係一堆英籍香港人既屍體

咁就要諗，派係咪真係有用呢？真係確保到大家出到境？

有乜問題，你政府自己話BNO係旅遊證件
咁咪無國籍問題

第二唔有乜好討論，講咗幾百萬次
都話出境唔使用BNO

呢個po究竟有幾多文盲

其實冇嘢好討論，就算你揸特衰，要移民一樣走得
英國5+1 不嬲話包埋97後既人

正是。bno呢個身份主動權喺英國到，支共有咩辦法阻止人派身份

同龍咁威入面羅家英鍾意派身家俾佐敦地鐵站嘅街坊一樣，吹漲

咪係，有乜好討論
根本無可能阻到人移民

其實如果我用BNO去英國坐移民監期間想番香港
個HKID仲有無效入境呢?
臨走前用移民左理由攞番曬MPF啲錢出泥 唔知會唔會影響到呢

乜嘢呀，英國講咗無本嘢都可以申請個簽證

一句人大釋法就得
或者直情聖上金口就是法律

無得旅行比藍絲鬧死

仲講自由會唔會太離地？

一野釋法加附件就收皮啦

簡單啲講Passport 就多數等於公民,
永居係PR, 兩樣野，
支仔係外國多數PR, 死拖都唔肯入藉，不過而家美加等開始有PR上限年期，到期唔入藉就踢走

依家防疫咪一樣俾人鬧，佢驚咩?

你用特衰出境
出到
但唔比拎強迫金走

咁點？

首先，無bno所以無講大話，然後申請5+1係用特區護照申請，有乜問題？

佢雙重就得，你雙重就唔得
如果唔係咩叫雙重標準

你呢個大前提係個人本身無特區護照, 但係大部分人係兩本都已經有......呱

出入境用身份證就得

澳洲因為多馬拉同新加坡人，佢哋都唔可以雙重國籍

淨係你仲信港共之前話BNO係旅遊證件已經有問題。明天可以改/ 加多句BNO代表英藉。

出境唔駛BNO無錯，但如果你申請特區護照要你簽名無BNO，到時一樣有事。

當然你而家有幾十個原因，方法去解決。但今時今日嘅港共政府已經唔係講道理嘅政府。

好多人係度斟酌港共可以點樣限制你出境，但其實我覺得所謂限制雙重國籍只係搵多一樣工具嚟搞9嗰啲佢認為要清洗嘅人，例如公務員、教師教授等等

我咪用特衰囉

你點都唔會知我有無架？

我著草先用bno遮

樓豬未去過旅行

唔知香港居民出入境係靠身份證

本passport係出入境外國先拎出黎

出境用身份證， 到英國 BNO

唔得咩？

咁一係佢限死晒以後離港嘅人唔可以拎囉定限死去英國嘅人唔可以拎？

唔會唔得
鎖港咪得
東德當年都係咁

佢點樣證明你有無放棄bno？

係無錯，咁咪即係你去左英國無得返香港囉。你可以唔帶BNO去到英國申請簽證。
咁你到時可以帶住BNO，但返來後港共咪迫你2選1囉

樓豬是咪未出過境？
此post已完

佢真係要玩嘢你揸BC，美國護照都唔俾你攞mpf啦

民主自由個月歷都比人收左

天真到

2021啦仲東德
東德最後有咩下場唔講
一味係度跟以前

咁嘅話講嚟無謂，等打仗啦

不嬲係咁
點解咁多人仲咁天真

用身分證可以出境啦
樓豬冇搭過飛機？

咪就係 我都想睇鎖港呀 快啦
唔使討論架啦

個簽證個record 喺英國到，關本bno實物乜事？你係咪唔記得有一堆未曾有過bno嘅小朋友係可以跟老豆老母去，而佢哋出入英國都係靠特區護照

你講緊咩，搭過飛機未？

無問題，問題係你5+1去到英國後返唔到香港。你一返來港共已迫你2選1。

港共方法有: 你唔可以再用BNO出境，因為已唔𠄘認BNO。你可以申請用特區護照出國，但只會接受無其他護照人申請

其實離開香港咗，仲返嚟做咩，自願入集中營？到時捉你仲大機會過依家走唔到。

禁你本BNO出境咪用身分證出境囉，醒未呀

講真，2021年，資訊發達，佢敢鎖幾百萬人即係等開戰

咁其實如果去到呢個地步
巳經冇得驚
因為巳經變咗高壓管治

大家focus錯晒

其實佢唔洗理你點出境，只需要入境時限制使用「香港居民」通道者不得持有外國居留權。

你有外國居留權而走「香港居民」通道，入咗境可以即刻拉你。你走外國人通道，就馬上同你取消香港居留權。

結果一係你走咗以後唔好番黎，一係你永遠留喺香港，要外出旅遊工幹即係要放棄外國居留權。

問題咁你點返香港呢？你去英國咁多年，港共唔係傻

點解要用bno出境，巴打你明唔明簽證個概念？

咁咪俾本特區護照佢睇囉，兩邊都唔會有資料互通

玩到咁你仲諗住返香港

我出境用身份證

咁佢首先要趕走晒香港啲鬼佬

篤灰只可以同港共篤? 唔識同另一個國藉地方篤

係囉，Side 9氣，我飛日本再轉機去英國都得啦，禁條鐵咩，呃你班唔識既人咋

入禁區前要show passport

佢玩到咁更加要走，唔攞錢都走啦

咁你點返香港？你去英國咁耐/ 成日去英國長時間，港共唔係傻的。唯一方法係永不回港

無BNO的路過

冇得去旅行

鎖港仲正，Put爆港女，然後世界瘋狂call香港上市公司既loan，全部執粒

佢唔會鎖，只會叫你選。特區，BNO2選1

佢點知你去英國

參考大陸就明

點解仲要返?

無唔俾你旅行喎，俾個擔保人/ 擔保金咪俾你去，過期唔返黎咪監禁 / 沒收擔保金

你係假設緊移完民後想返黎住嘅情況。移完民咪用旅客身份返黎玩。情況同而家入咗外籍嘅前中國人一樣正常做法無特別，

點樣知你有外國居留權？

咩料呀
唔明你個mindset，你申請特衰想點先？
出國旅行定移民？
兩樣都可以用BNO

咁當你本來已經有BNO 加特衰更加唔會出現你個情況

如果要捉BNO + 特衰=雙重國籍更加無可能
因為咁等於要先承認BNO係一個國籍

根本無方法阻到你出國/移民
咁當然啦，可以好似新疆咁沒收Passport

其實老共最怕嘅未必係香港人人走晒，佢最怕可能係啲錢走晒。唔俾你移民睇落似係想留住你個人，但係實質上個人係香港佢都唔會俾你發圍嫁啦，所以一定唔係care啲人走，係啲錢走！

我返而覺得香港人更加要將啲錢轉晒去離岸先，之前都有好多人開始咁做，你當有300百萬人射晒啲錢去第到，賣鳩晒啲樓去租屋住，投資美股買bitcoin乜柒都好，咁已經等如資產先移民。再睇下老共會點做。

你都on9
冇得出境最影響有錢佬
政府撚會搞佢地

好出奇
睇下大陸

港豬係咁

BNO for sure
到時變BC

又講，出境又要 BNO

點解要返香港?

係可以唔用BNO出境，咁你去到個邊點返香港呢？？當你用特區出境去個邊申請5+1，咁你返來個時特區護照已有印/ visa 。港共亦可以特別留意啲英國返香港嘅香港人，見你有5+1就捉你簽聲明啦

一係移民一係留香港。移完民得閒當旅客身份返黎玩就ok。上面係假設曬想食兩家茶飯，咁先會對嗰啲人有影響。

冇話唔得
好似新疆咁沒收Passport都得

一早講到明呢度係睇你個樣決定你國藉

走左唔好返啦
除非光復左者 唔係你有咩需要返黎

樓主個玩法即係變相當年攞過bno嘅人都唔出得境，包括依家班舔共人士，如果唔係97前佢哋用咩出入香港

傻西瓜依家有門路比你返唔到香港
開心都黎唔切啦

咪撚on9喇 選擇性放行有幾難 你呢啲賤奴仲諗住有平等待遇?

係囉，搭飛機唔使帶passport嫁

字面上bno visa都唔係永居，已經可以ban你拎mpf

好簡單，97前出世唔俾出境咪得，除非你簽聲明之類

對，如果你移民完無打算返香港定居係無影響。最多你返香港時當你係外國遊客一樣

新疆點呀？

取消曬特區啲免簽囉，咁簡單
轉機呀拿

講緊bno吖嘛 紅二代係咪一定bno呀？大陸人係咪又一定有hkid特衰呀？

點解本嘢一定會有印同visa

英國出境我無記錯係唔吸引

第2有無聽過電子簽證呢樣嘢？澳洲依家啲簽證係無貼紙，無論你揸咩護照，佢入你個護照號碼就知你有咩簽證啦

你呢句係呢個post 嘅重點

入境都係用身分證

雖然唔知點解要返嚟

英國嘅規定係＂擁有BNO資格者可以申請＂喎…

即是你無BNO（甚至可能放棄過BNO）都可以申請在當地工作同居留呀…

咁多人聽樓主眾人皆醉廢up

兒登仔想像力勁到平時打j唔使用手
中共潛伏英國偷bno list

同埋佢點證明你去咗邊，我浪遊地球唔得咩

你真係信佢地冇record？明知你有時上你屋企搜都重得，最緊要你已經入咗佢地頭佢要點玩都可以。

冇得番香港，撈唔掂番唔到嚟，仲有鬼人移民

LOTR 已經有印啦。其實無謂爭論，而家係港共唔要香港人食兩家茶禮，佢一定無哂所有無賴方法要做到。

不承認美國人 英國人 地球人
只承認支那人

其實中國藉一直都唔接受雙重國藉

如果特區護照持有人拎到其他citizenship，係要去入境處交form取消中國國藉，同埋冇得找回鄉証，但係香港永久居民身分係唔會因為有其他citizenship 而影響

依家好多人拎左非中國國藉都唔去取消中國藉，
中國做法係唔承認其他國藉
先會有首先你是中國人

最後BNO唔係國藉，係旅遊証件
英國都冇意改變BNO做國藉，先會有5+1 換 BC方案
就算用BNO去到英國，都要做6年中國藉先入到英藉，所以唔明咩禁雙重國藉有咩意思

如果香港政府真係玩到咁大，取消BNO持有人中國藉，咁先係真攬炒
咁就可以符合好多國家冇國藉難民資格，短時間入藉

你唔好理總之大把正評

佢揾狗去所有英國到香港航班check 已經夠啦，當然你可以話可以轉機。但到時一定無咁簡單

咁遲吓有簽證就無咗lotr㗎啦

巴打，我勸你可以去吓以色列睇吓佢哋點解決出入境個吸印問題，因為入過以色列係去唔到回教國家

其實調返轉諗，check in 航空公司果陣要show，咁港共政府同航空公司講要哂持bno check in既人資料，應該唔難？唔合作就唔俾land咁

條友唔識又扮識
講到似層層

如果佢迫你放棄左英國護照國藉，就等於冇國藉即係變埋BC

英國到港就一定住喺英國？你知唔知希斯路係全世界最繁忙嘅機場嚟，佢基本上服侍大半個歐洲

你又唔撚走？
屌你

咪係 要你出國申請 搞掂
想知更多就睇下祖國出境手續

散播謠言
都唔知講緊乜

今時今日仲用果種靑春期大尻老母既心態去睇中共
溶撚左你都仲得啊
冇底線嫁

睇咁撚多正評就知香港人幾撚蠢

咁聽日好走

咁撚恐懼不如走先啦

點解你會天真到假設港共咩都唔改, 一切沿用舊做法, 你仲讀緊小學?

講到移民咁撚兒戲
真係唔知討論緊d咩

基本上點尻up製造恐怖都好只要係反支那反港共
係連登都係會有正評
我上年已經聽太多 宜家上連登睇到呢啲都麻木曬

咁而家LOTR班人咪死得？當然如果要爭論而家有好多野可以假設。你又可以話LOTR班人亦有方法避開。正如國安法前大家都話到時可以點點點避開條法例。大前提係港共唔要香港人有BNO，佢點都會攪你。

不過先多謝你，我都希望最後大家都係虛驚一場，乜事都無

遲d可能行健康碼 紅碼唔走得

真係移民 香港仲係中共統治既話 就唔預會返屋企

講到咁撚恐怖仲唔即撇等咩

咪同而家中國人入外籍一樣，二揀一自己負責。你睇下每年有幾多中國人移民，就知無得返黎仲有無人移民。

直頭係散播謠言假消息啦
想知d人咁撚緊張係咪聽日走
冇錢都出境流亡先左啦

有咩問題
禁咪禁

以前入境署幫你整

Ching 呢個post 好彩你仲心水清。其他人仲幻想港共會講道理

依家lotr啲人去得都未必打算返香港啦

計到你每年多過90日離開香港

已經可以收你哋港豬皮

我反而focus 響點出境

入境就根本唔會諗，除非港共支共倒台，否則返香港同響中聯辦門口嗌光復香港有咩分別，一樣係送頭

港共只要set到香港人持特衰出境前要申請，交擔保人 / 擔保金，如果一去不返就監禁擔保人/ 沒收擔保金

唔好話咩出入境自由或者有bc無事，事實上你個人響香港都係支那籍

咁你仲留喺香港上連登？

因為我無錢拖住一屋老嫩傷殘

好撚痴線連登仔
咁恐懼建議走左先
陣間驚到標尿就唔係幾好

探親，兩老香左返黎搞白事。

買機票唔係要用passport?
上機前唔係要用passport?

達官貴人括免是常識吧

咁恐怖喎，唔出得境，你睇吓敘利亞啲人無腳都要走啦

有腦都唔會聽呢個post d傻閪講野

不要天真以為仆街政府唔知你有BNO，佢只要你作出申報或宣誓有無，如發現虛報就告到你仆街

反正都陰謀論
不如唸埋港共會搞你親朋戚友
你係外國就會派人搞你

好
咁無錢拖住一屋老嫩可以點走
一家四口存款有40000蚊
三個係長期病患
其中一個完全無工作能力
求教學

佢知你離開咗香港幾多日
你已經可以898

咁撚驚出左境先啦
周圍流亡下

如果你出境果下已經要交擔保人 / 擔保金？

97前入境處處長

連個女都瓜埋

一句講曬，其實只係討論緊係單一國籍下點維持雙重國籍。講緊嘅根本係任何一個單國籍國家嘅正常政策。

唉，你班人咩心態
搞清楚出入境要咩證件先

同你地討論好辛苦
成班無常識加文盲，仲要有被害妄想症都算
完全唔聽人講嘢

你要玩到禁出入境，根本唔使咁麻煩啦
直接沒收Passport咪得囉

講多最後一次，港共政府冇可能，亦都冇方法
阻止到你用BNO去旅行或者移民
承唔承認BNO，係其他國家嘅事
你港共點樣唔承認都好，影響唔到其他國家出入境

第二，你出入香港只係需要香港身分證

第三，咩BNO+特衰=雙重國籍，真係得啖笑，咁樣首先政府要承認咗BNO係一個國籍先，你覺得有冇可能？
假設係真仲好，大把人想revoke 你個中國藉，使乜搞咁多嘢，又可以拎埋MPF走

先唔好張個重點放係去旅行出境到先， 如果真係禁雙重國籍， 即係check 到你有其他Passport就禁尻你。

上面係咁話搭飛機唔洗比Passport,冇錯你係岩，咁你有冇online check in 啊， 坐飛機嗰陣航空公司有冇問你拎Passport啊。

到時一個唔該話國安法要航空公司拎record 出黎你咪仆街囉

你唔好大維尼呀，維尼真係夠膽死架

自己走，留佢哋俾政府養

我由頭到尾都無話過驚
只不過係事實佢係可以隨時禁
反正佢哋都唔理後果

何況我自己一個走無錢無掟住流亡吓又有乜所謂
但拖住3件走唔到就係走唔到
就算真係起集中營我都係走唔到

所以話
我真係唔驚

走先啦
香港有我頂住

麻煩樓主pin pls
唔想再有文盲討論

你係移民定出去玩。出去玩咪交錢，返黎攞返錢。移民咪申報移民所有家當攞走。

樓主已經係逼迫害妄想

果時吹到唔俾人續bno
沒收BNO同passport
國安法一出就會有集中營 等等
其實我有時都明想大家有警覺性同prepare for the worst
但製造恐慌太過over同埋一睇就知係尻up無咩理據既話 好難唔令人睇到麻木左

講到咁冇底線，叫你即走又話兒戲。
咁不如等佢政策出咗台封哂所有香港人，先叫你走好冇？

講到咁激進丫，再進一步啲啦，咩BNO、加拿大讀書入藉、澳洲偏遠地區移民都封哂你，所有合資格人士都要申請出境紙，但最後唔會批。到時又話走唔到，依家叫你即走又唔滿意。真係唔知討論緊啲咩

好撚鬼

Ching 唔駛激動，好快就知道發展係點。但今時今日唔好對港共咁多幻想啦。

半年前我都無諗過唱下榮光都會先坐半年監

佢哋都係黃喎
咁又當佢哋condom啊?

我係話唔好FF太多，機會真係細

當然如果可以全港攬炒，就最好

唔死一次點會重生

而且死得最傷，一定唔係我地普通人

最後一招
不如唔承認所有1997前香港出世既人
全部送入集中營

依家係中央要做野，唔係港共

好似當年立法會有聽證會之類 涂謹申聽完出嚟話震驚

唔好蝕咗啲政府資源俾支那人嘛

咁我而家都做緊
有心

我話無bno，佢點check到我有？

其實無話謠唔謠言，上年同你講武肺會死過百萬人，你唔會信；上年同你講嗌句光復香港都俾人拉你可能唔信，偏偏到今時今日就全部都係事實

你唔會諗港共有幾恐怖幾on9，預計一下對方會點都唔可以？唔通幻想佢會變好？

呢個可以改

所謂嘅禁雙重國籍，係你唔係中國籍，你個身分證就得2粒星，唔係3粒星

唔好踢爆唔該

唔係幻想，係事實
港共係無方法禁到你用BNO
除非鎖港沒收passport

無分別呀on9
屌，好燥呀
有冇一個正常人架呢個post

佢全家仲有得走咩

有冇人識中文字

宜家冇護照機場都入唔到

唔係多字就代表你有道理
直接沒收passport咁幼稚都講得出
就知你根本唔了解中共點玩政治

當初公務員宣誓亦都只係講新入職
冇話過現職

但中共依家就係一步步推前條線
今日你可以食黄店，唔洗宣誓

形勢發展相信好快
會連老師，NGO都要簽
唔使旨意會有地產商租鋪頭比黄店

Bno一定第一個比人拎黎祭旗
BNO以外既外國國籍或者可以苟且偷生

多一陣

佢地覺得無事咪無事
可能短期係嘅

出入境係用身份證架喎，你係咪搞錯左啲乜

This. 將條bar拉高，適當時好似係大陸做生意咁，”暪税”/”涉貪”揀一樣

即係支那承認BNO係英國國籍喇

不承認 BC 就會係戰爭

禁用bno / 阻止香港人申請bno visa技術上係無可能，我會偏向阻出境簡單啲

支共搵方法、搵藉口禁曬全部「中國藉」又同時持有香港身份證嘅人出境，你覺得係天方夜譚？

申請過或持有bno嘅人有300萬，咁又點？
英國喺咁短時間內開曬路俾合資格人士及其家屬趁早走，但係實際上又有幾多個真係走咗？

依家最大問題係，好多香港人仲係好老定，仲覺得英國開咗條路，幾時走都得
但個重點係，呢300萬（其實點止300萬）合資格人士唔襯支共出手前用bno status 拎LOTR 踩入英國境，就等同於自願放棄英國隻救生艇

你又知我未走😀

我睇佢講食2家茶禮，所以傾向估佢首先都係想玩摵星多d

搣

去到出入境要申請交保證金交人頭已經係另一個level玩法，根本唔需要再理 bno 。

我去港支澳之外個個都認咪夠
支那？呢世都唔去又如何

中央口講唔承認，但做就係實際承認BN（O）
入境可以改出入境法定文件到特區護照/DI only
大把國家本地人出入境都要用護照，例如中國同日本
大可以全港中國籍人士都要國籍申報，而同入境作虛假聲明係刑事

你慢慢啦，走先啦

係，技術上無可能
但呢個post 好似無人明

阻出境=封港，如果係真，果幾十萬在港黨員都有難
所以都係無可能

成日都有人覺得之前點而家點第時都係點，點解唔可以改

睇佢01內容都係想分返清永久居民同公民

之後就會改要公民先可以投票之類

無可能啦
要因為雙重國籍revoke hkid
班高官仔女全部奶野先
同埋都係果句，要玩到咁首先要承認BNO係一個國籍先

香港人可能連旅行都唔得

終於有人睇得出

禁投票會唔會無咩吸引，今時今日仲有幾多對投票有好大期望

昨日支共：中英聯合聲明是過時歷史文件
今日支共：英方肆意違反中英聯合聲

同支共講原則
stop kidding yourself

不承認所有護照🤣🤣

唔駛擔心, 一定的

所以我話關卡係設在入境，而唔係出境

可能仲有公屋綜援之類啩，仲有乜9外國人雙倍印花稅之類啦，不能盡錄

因為事實上要分你係咪bno / 有無bno係唔可能+無用，我無本護照響身一樣可以申請bno visa，所以出境要申請一定簡單過點禁bno

過澳門都係用身分證就得

乜都好啦
咁急走一係傻仔一係有錢仔
普通人等死啦
我就等緊嫁喇

可以有乜撚嘢事？
揸BNO又唔係有英籍，點撚樣有共狗指嘅雙重國籍問題？
如果係玩取消中國籍，揸bno嘅會變bc，到時係開心
大撚把香港人同大陸人都揸幾本passport，大陸仲要一早禁撚咗雙重國籍嘅，咪一樣冇人理

都無可能，你禁乜入境先？
禁BNO ?
入境香港都只係需要HKID
其實有乜咁難明

咁講落去冇意思
之後都可以直情封撚左機場唔俾走

黨員要忠於黨
永遠跟從黨既決定

達官貴人，投共膠層自然括免，反正都係自己人，佢唔會驚你走咗去

幾撚時有一視同仁過

唔好傻
而家聖上仲會理你?

班恐懼撚話咩都有可能變

另一張是習近平的大頭照，旁邊寫他的家人的外國籍，包括：女兒，美籍；大姊和大姊夫，加拿大籍；二姊和二姊夫，加拿大籍：弟弟，澳洲籍。
想問大陸會唔會都一齊取消「雙重國籍」

佢真係怕人移民應該係禁出唔係禁入？

係呀，英女皇都係芝麻人扮

up乜
唉，好辛苦

冇可能括到免啦...
去到咁即係返返去文革年代
文革果時啲有錢佬全部當做成份唔好黑五類資本主義下既走狗
更加唔好講而家佢地拎住外國PASSPORT
唔好話上面最撚憎呢啲非我族類既香港人
而家仲要講緊上面冇水要趕住收割呢啲人
去到果刻分分鐘呢啲所謂香港權貴一個都走唔甩
會返返去好似文革咁 呢啲人比民眾批鬥批死都正常
而家上面己經整頓緊啲有外國護照既權貴
連啲明星揸外國籍都比人批緊 要玩政治正確表態自己冇外國籍先有得生存
連某大總編都要專登出嚟話自己冇外國籍同冇仔女係外國
呢啲香港所謂權貴?去到咁既話可以等死架啦

立例一年內離開香港超過幾多日就REVOKE你居留權已經做到

一句危害國家安全就得，好似係，正如長毛過大海入唔到境一樣

但係無意思，我係港共梗係俾你入黎先慢慢玩啦

前幾日咪有篇新聞報左出黎，之後英國國會咪緊急開會處理，你做咩姐

睇我#209，你有bno入境香港敢唔敢博？

首先會淨係針對5+1

呢堆人可能已經無中國藉或者只係得外國居留權

而家用抗疫做理由真係得

班揸雙重國藉走狗以為自己有特權不受影響, 其實佢想收番隨時都可以

人大釋法再屈落777度話咁易

港共會有你出入境紀錄
你一入境
港共知你離港超過90日

就問你到底係用咩passport逗留外地

比唔到prove / 係bno

咁就88

你覺得唔會變點解想移民去倫敦？

我會去但唔會驚到周圍同人講依家唔下遲下冇得去

而家唔係已經好似文革喇咩？藍絲咪紅五類，黃絲咪黑五類囉

邊個話你知離開香港多過90日=留喺1個地方？ 你係咪唔記得之前咪話有人四處流浪... 我喺台灣住90日， 去泰國住90日， 去日本住90日，之後又返轉頭 再嚟過，咁我又係去咗英國？

錯撚晒重點啦

我理黎你出入境用身份證定回鄉證

總之港共知你邊日走，邊日返
知你走咗幾多日
你都仆硬街

5+1要長居英國
邊有得呃

咪係
好啊 大家困獸鬥
返返去以前文革年代
享應主席呼籲，以階級鬥爭為綱。
以打低叛國賊為目標
睇下啲資本主義下既走狗死先定平民死先囉

港共問你拎prove
你比唔到就

每日年有180日可以番HK播

又然

點會唔俾撤僑呀？唔俾撤僑就真係開打㗎喇

但要攪返清楚，任何身處香港境內、擁有「中國籍」又同時持有香港永久居民身份證嘅就肯撚定唔會落入撤僑範圍囉

人哋英國喺咁短時間內開通bno lotr 5＋1 呢條路，就係俾香港合資格人士主動走、盡快走
自己有bno但唔趕緊走，係要拖到走唔到嗰時去FF撤僑時會有bno份
香港人呢種心態真係只會玩死自己

咁遲下呢個term每個人既理解都唔同，有人覺得係幾個月，有人覺得係一年半載，有人覺得係三五七年，咁的確落閘阻人係意料之中，危機感每個人都唔一樣，你覺得遲下唔代表人地要咁覺得

當然我唔否認呢個post某程度上係天荒夜談咗少少，但唔代表完全無可能發生囉

咁港共定一年內離港超過180日就取消你香港居留權就搞掂，咁你要5+1就只能放棄香港居留權

成個post吹到咁撚大
都唔知咩心態

紅五類?
自己揸雙重國籍話自己唔係賣國賊點都講唔通啦
以香港資訊流透明程度，點都唔可能講得甩話自己或者屋企人唔係外國
想扮冇外國護照難啲喎
仲有點解佢地會咁有錢?
係咪受西方萬惡資本主義洗腦搜刮民資民羔得返嚟?

要英國硬食3M BC即時有得攞福利先係毒計

真係唔知吹咁大為咩

邊有可能
你班恐懼撚癲夠未

香港居民入境香港只需要身分證
如果因為你有BNO 而revoke 仲好
大把人想抆甩中國藉

如果因為有外國居留權就禁止入境
林奠都唔使返香港，因為佢老公英藉
佢隨時都可以有外國居留權

當真係咁，所有黨員/高官都唔使出境
佢哋仔女更加唔使返香港
咁都要問？

呢個post真係無個正常人

唔同架
香港居民入境香港只需要身分證

我自己咁睇，到真係撤僑就開片果陣，有bno又好，全民派bc都好，我就唔睇好會有咩交通工具可以運到咁多人走

結論係：deadline 先走，揸咩都死

你知唔知依家非中國籍永久居民係要幾耐入一次香港？

英國話你可以離開180日
但香港話唔比你走多過100日.....

無交過稅可以點福法

包三餐粥水算唔算

因為用唔正常既諗法先會諗到唔正常既政府會做啲乜，下下都正常其實香港唔會係咁，好似係

秒

雖然唔明你擔心乜
你離開得都預咗唔返，但都答下你

講多次，港共無方法阻止到BNO旅行/移民

你去旅行既技術上阻止唔到你

你去移民既，咁做乜仲要理re唔revoke

exact7ly呀 巴打
香港人大部份人就係好老定 覺得自己望得到條deadline喺邊 自己一定可以喺deadline前全身而退
真係唔個哪來嘅自信

依家個問題徵結在於 持有bno／bno status但覺得無需要急住走嘅佔9成 連依家有紅媒試探、放風聲 D人都覺得無料到、我唔信佢會做、駛咩咁驚青呀 etc...
但個事實係 只要個人一日留喺香港，個bno status 都係廢嘅，係廢到連法院道一號都唔會入得到

on9小陣得唔得啊CC台撚屌
你幾撚時用過passport出入香港境
你e道過關用身份證㗎

係真仲好，呢個先係攬炒最終目的

依家就係增加你移民成本
自己決定啦!

旅遊簽

"...如果真係禁雙重國籍， 即係check 到你有其他Passport就禁尻你..."

大陸本土都未做到或敢做呢樣

一班傻閪。一篇撚屌垃圾文就被帶風向。
根本禁止bno技術上就不可行，除非鎖關。
鎖關就先鎖網，但你哋仲可以係度9up，就已經驚L到想縮返去你哋老母個閪度。

禁雙重國籍只係增加一般人移民成本
去旅行根本無人會理

但會不會因為「雙重國籍」為藉口
選擇性地去限制”某些人”既出入境自由呢，我有保留

理論上你唔可以唔比一個”公民”入境
但非公民灰色地帶就多好多

你第一句有bug
首先你有雙重國籍已經唔使怕啦，隨時走得

唔知你指雙重國籍係咪指 BNO + 特衰
呢個無可能發生，要「雙重國籍」，首先政府要承認BNO係一個國籍先

不嬲都只許州官放火不準百姓點燈
佢係要攔你你咬佢咩？党安法無敵上法庭碌柒佢都唔驚你啦⋯⋯

咁多assumption直接改到有bno直送集中營啦，仲洗乜咁多討論

咁無野好討論

快d走啦

封咩關 香港人走曬佢咪搵大陸人黎囉

最想係唔比你地走資

英國出境唔洗show passport，淨係比航空公司

咁你儲夠錢未呀，續左BNO未呀，講咁多廢話

唔洗宣誓，對返 BNO LIST 的id number 遂個holder revoke 佢地的特衰，公佈之時馬上生效

點改呀on9?
全部人出境強制搜身？

做唔出?

唔practical
你知唔知每次搜身+行季要搞幾耐？

走左冇得返轉頭 成本就高左
唔係個個都係無根草

因為BNO擴展到有”國籍”既功能
港共”可以”改BNO既定性

照常理推斷，所謂禁「雙重國籍」照計係如果政府知你有BNO就唔承認你本特區護照，即係冇得用特區護照出入境。

樓主依句係點推斷出黎？
另外香港永久居民可以用身份證出入境

樓豬應該中學雞黎 唔好怪佢

問題係要證明一個人有冇外國居留權
係法例上係唔易做到

除非由當時人主動申報。。。。。。

三權分立都冇左啦

樓主依隻恐懼撚真係見哂底

你無見過美國點做咩?

搵違禁品唔同搵passport喎

佢話禁就禁架喇，會同市民講道理?

唔係依個問題

問題係點搵出黎

唔駛佢證明架
假設佢有97前紀錄，問你而家有冇，要你如實申報，同公墓員宣誓一樣，你夠膽咪作假
人治社會係咁運作的

入機場前要先check行李同搜身。

都係個句 佢撚知邊個有bno咩

基本上現在重有4百萬香港人有呢個資格，點check 呢？

佢地覺得法例真係話改就改

完全唔知成個程序係點做

唔怪得波台成日拎cc台講笑

講個笑話：党安法都立左

寄倉都check？
你搵武器就可以用detector
passport點check?

支持

其實參考返極權國家/大陸點限制”公民”出入境自由
就知道港共”可以”點做

如果要做到咁
就真係攬炒

連基本出入境自由都無

都攬左好幾次港共根本唔怕，尤其拜登上埋台
不過依啲野自己衡量啦⋯⋯

你同佢地理性討論會唔會多餘左d

已經落左鑊嫁啦
係睇佢想有幾成熟

因為對手根本唔正常
搞到我地都開始唔正常

一定要用bno入境英國？點解？你有bno visa咪得囉下嘛？

你買機票時要用passport登記

immigration 同 airline係兩個部門囉。。。。。。

我次次 passport 都尻打，返工 bid 到平機票唔通返屋企揾 passport?

嚇鬼咩pr，我唔用BNO出境你咬我食？

笑撚死
我買澳門船飛登記邊本 passport

只要立法唔比航空公司用BNO買機票，佢要點玩都得。如果保留BNO而放棄香港身份証及特區護照，咁連去馬交都唔得

1. 用特區買機票
2. 邊個知你有BNO?

佢搞得"禁「雙重國籍」"即係佢有辦法知邊D人有BNO，如果唔係，就真係on9無限

高官都要走

用國安法為例
依家全香港有幾多人犯咗國安法
佢都冇辦法完全知道

最大作用係殺一儆百

我覺得香港人真係要明白中共為左自己政權，係唔介意香港人死清光嫁，最好唔駛自己落手。用香港甚至西方果種道德底線思維去判斷佢既行為係無意思，ISIS既底線係可蘭經，對面既底線係中共統治下既（大一統+民族復興）

攬炒既大前設係你”攬”到佢，如果唔係只係”自炒”

大撚把香港人有雙重國藉，淨喺封 BNO 唔封其他喺法律觀點又點站住腳？ 仲有 BMO 變 BC 又唔俾人走，等開戰。
（ between 可能未搞都開左戰Lu ）

基本法夠話有言論自由 集會自由

言論自由喎? 光復香港 時代革命 有無自由講?

各國出入境部門如果要求
Airlines有義務提供乘客資料
正如無exit control嘅國家
Airlines係會射個客同護照資料俾入境

佢地有特殊通道未驚過，非親生仔大陸人先rip

封埋MPF
老共等錢洗

just a matter of time

梗係覺得大家諗多咗

你講咩都得
不過唔承認美債就幾好笑
借左錢俾人唔承認借據咁點收錢

係射俾入境國家

出境都唔洗用護照

咁仲痛快

英國美國加拿大果D係兩邊都會射
出境國無關口，所以要知你出咗境
分分鐘香港都會要求airlines俾
入境國亦要知果個人係咪高危/black list嘅人

咁咪用特區護照出入境+book機票

你講咩 共產黨正人君子黎
封關前一個月通知你慢慢走

得罪講句
就算放棄BC
都有一次機會拿番
BNO「放棄」左會拿唔番?咪玩啦

唔好玩啦 外國database香港點會有，大陸人大把雙重國籍都未驚啦

係就好呀，佢親手KO本護照

番香港咪用番身分證入境囉，咩料呀

放心啦共產黨唔會咁做

咁樣做真係攬炒

香港好多人有其他國籍

永久居民 只係一個身份同啲大陸人淨係拎楓葉卡一樣

因為英國規定左 BNO 放棄左係唔可以拎翻

共產黨無腦架 係得野蠻

淋病有冇認錯 今早報紙先講 係醫護前線有落差 永遠人地錯 有好事就自己功績 呢種人在工作上叫咩人? 就係屎忽鬼 英文叫asshole

會唔會又要人人宣誓效忠中共、自願放棄外國國籍？

用bno出境係你地白痴
有身份證唔用

支共有殺錯無放過仲做得少咩更何況做既係一心想奶共既藍屍港共賣港賊

咪係, 估唔到仲有人咁天真
支共話國安法係針對一小撮人, 支那14億咁香港果700萬咪一小撮囉
送中法話係拉響香港既支那人, 一句香港自古以來就係支那的咪所有香港人都當支那人咁任拉囉

仲係度拗用咩野出境
港共係玩到最盡既根本唔會俾你d星斗市民出境
基本法已經係廢紙，唔洗再題
你話國際社會會撤資，China Joe上場真係會幫香港？
國際社會點對新疆有板你睇

其實香港人除咗bno外，有幾十萬仲有美國加拿大澳洲歐盟阿魯雅圖葡萄牙等等護照

早排埋有人坐咗入架飛機裡面都可以俾黑警夾硬拉既前例你睇

到你醒覺想走果時就真係難喇

好人好者論出現了

話是話, 咁耐以嚟弊燈有冇針對香港發生既事出過句聲
現撚晒形喇件戀童貪錢冇品死廢老

佢由頭到尾只係玩BNO持有人，冇話會搞英澳紐美加籍嘅人。
所以唔存在搞到紅二三四代嘅人嘅講法

關鳩事咩
上次嗰件係通緝犯

兩件事
1. 個別BC/BNO持有人涉嫌違反香港法例
2. 全面禁止BC/BNO持有人離開香港

後者俾足夠理由英國拉大隊接人走

都係玩大話骰咁

淨係搞鳩BNO 已經夠啦
有其他國籍唔撚理你地

取消特區護照
唔當BNO 係旅行證件, 機票你都買唔到呀
淨返就係去中國... 呀sor 鳩ry, 應該連張歡樂卡都cut 鳩埋你

連BNO 變BC 成4百幾萬人
衰過Nazi殺猶太人

直接駛架航母來

同時有特衰護照同bno唔得咩
我用特衰護照去英國 又唔得?

而家支01 咪放風話要keep 特區就要放棄BNO
但同時之前口交部又話唔承認BNO 係旅行證件

魯迅：我向來是不憚以最壞的惡意來推測中國人的。

蟈戇法之下你班港獨戀英份子走資仲唔係通緝犯

通緝400萬人？

唔係通緝，只係要你申請，再搵個親人做担保啫

樓主你答過飛機未

新疆都100萬喇你估共匪唔會
上有好者下必甚焉呢句嘢未聽過

咁玩到咁講經咩
你用乜都死

即係樓主所以話嘅前題根本係廢

首先香港身份證 同特區護照 就唔撚係國藉

睇文件喇傻閪

乜鳩

BNO唔係申請過就一世咩？
不是只要有你記錄就算無passport、過期⋯去到都可以補領嗎？

好人好姐 驚閪咩⋯⋯

下星期去英國

有走好快D 走啦。

唔係個個有特衰，book 機票同入禁區嗰吓都係用 BNO

當然你可以話攞本特衰先，但好似話申請嗰陣係有條款聲明放棄其他國藉之類嘅嘢（如果巴絲熟呢瓣請幫手補充吓），似係想就算俾你出到境都要你孭住法律風險。

上面有巴絲提話香港係班中國人移民嘅跳板，對政府嚟講要搞鳩雙重國藉會好頭痛，呢點我完全同意，係唔知班廢柴到時會度條點嘅屎橋出嚟淨係針對 BNO 咁解啫

佢點知你有BNO?

特衰過多年幾就到期，renew個下就應該冇啦。仲有身份証都係

政府一定有records，到時叫你做聲明

謝謝支國

持有BNO=\=擁有英國國籍
唔存放棄與否嘅問題

係，之前有睇人哋討論我都同意呢點，係想知多啲而家嗰段聲明有冇講到其他國藉或護照嘅限制

不過到時班官打横嚟拗又係另一件事

可以有一招
持有bno即屬犯法
最高坐十年
反正立法程序已經廢曬
拜登又唔會理

BNO 點會唔係英籍呀?
只係無居留權同無福利咁解

其實情況同香港人係無一個真正中國籍一樣
你去到中國一樣無居留權同當你係境外居民一樣
你要apply 港澳居民居住證先叫有一半中國福利 (同要交稅)

出境全程可以唔用BNO，你點禁出境？

問1 :本人是香港出生的中國人並持有香港永久性居民身份證。本人已移民外國及持有外國護照。本人在香港特別行政區是否仍然被視為中國公民？
全國人民代表大會常務委員會關於《中華人民共和國國籍法》在香港特別行政區實施的幾個問題作出了一些解釋。根據解釋，凡具有中國血統的香港居民，本人出生在中國領土(含香港)者，不論其是否持有「英國屬土公民護照」或者「英國國民(海外)護照」，都是中國公民。

在外國有居留權的香港特別行政區的中國公民，可使用外國政府簽發的有關證件去其他國家或地區旅行。但在香港特別行政區和中華人民共和國其他地區不得因持有上述證件而享有外國領事保護的權利。

任何在香港的中國公民，因英國政府的「居英權計劃」而獲得的英國公民身份，根據《中華人民共和國國籍法》不予承認。這類人仍為中國公民，在香港特別行政區和中華人民共和國其他地區不得享有英國的領事保護的權利。

除非你已向香港特別行政區入境事務處申報國籍變更，否則你仍是中國公民。倘若你希望在香港特別行政區被視為外國公民，你須具備相關文件，向香港特別行政區入境事務處申報國籍變更。當你國籍變更的申報獲得批准後，你便不再擁有中國國籍而成為外籍公民，你可以享有所屬國家的領事保護權。但請注意，國籍變更會對你在香港特別行政區的居留權有所影響。詳情請參閱「常見問題」之「香港特別行政區的居留權」第四及十二條

政府都唔承認你有英國國籍
你憑咩認自己有

世界上有很多國家都唔承認雙重國籍，包括美國。但係只有在國境內唔可以用外國國籍作領事保護或稅務用途。在美國入籍，佢要你放棄原本國籍，例如收咗你本passport （唔知有冇通知原本個國家？）。但如果你入咗美籍後再得到一個承認雙重國籍的國籍（例如英國），佢有理由取消你個美籍，不過美國出世的人佢唔可以取消美籍。

假如香港人堅持保留bno, 正苦可以取消你嘅中國籍，以後入境要簽證，如果人在香港，咪遞解出境囉！
有張單程機票送返英國！

佢話你有中國國籍咋喎 同係中國境內包括香港唔認你係英籍, 你咁計居英權計劃拎返來既BC都唔係英籍啦

照簽，比埋本bno佢都得，剪之前影低本護照personal profile 版，出咗去之後再攞過，以後唔返嚟。

政府唔認嘅話
你申請政府文件嘅時候點解要認？

你咁講好似又啱
不過正所謂龍門任佢擺, 國安法佢都立得
改左段野佢咪得

前題佢要改囉
如果咁講嘅話 都無野好討論

取消中國籍唔係政府單方面做
要申請人自行申請
有關中國國籍法 可以參考基本法

代恐懼撚答埋：國安法大於一切@#&$&@$#$@@###!!!!

洗撚咩
你自己睇form啦
ID841

個條友係pr嚟

BNO只係一個身分 唔續領就已放棄 反正去到英國身分依然存在 最好連持衰護照都ban鳩埋 封港鎖關

玩大d 一嘢整死 仲好

以前就收書嚟燒

今日就收passport嚟燒

好撚嘢

用特衰出境去英國 跟手凍結戶口 要離開的人回來交代

好 呢招絕 今日不去走資 明日資走不了

如果係真係好荒謬
但今日既香港人
要做足心理準備呢d係有可能

好呀 快取消支籍

因為同一dna 二千年一鳩樣

其實要殺BNO呢個問題
大陸佬做既野係非常簡單
但係我唔想係公開場合講，費事係假既就嚇親人，真既估中又冇獎。
不過我既advise係：
如果你有BNO，應該盡快換返本有效既。
因為有乜事係上黎，你根本冇時間同機會俾你換。

利申：前北美法律界人士

會唔會第時香港出境改做唔俾用身份証要用PASSPORT？入境唔見出境個紀錄即拉犯國安法直接送終

我認為你估中部分鳥

應該係話CHECK唔到你用特衰護照入境外國就係犯國安法

我放棄中國藉 thx

所以有BNO要把簽名頁scan存好

就算被仆街政府沒收都仲有記錄證明

仲要影印簽名頁 及 存好掃描檔

依個正路check唔到
因為外國唔會過資料俾香港

我估第一步就係分別有外國passport 同冇既香港人先（BNO係屬於冇）
所以首先唔俾用香港身分證黎出境，一定要用passport (特衰就OK，BNO就no way)

其實你要估佢地用乜野方法，係呢幾個方向推敲，佢要「控制」既人既共同點係：
1.有特區護照
2.有BNO（或者冇）
3.冇其他國家passport 或居留權
4.唔愛國愛港，好似肥佬黎，GPhone呢D人一定唔走得
5.有MPF，想拎錢走（包括差佬，老海鮮公務員）
6.政敵（好似慢慢周拎住幾本特區passport個種人）

你講得啱
雖然不想 但你講的確實會發生

3年
但呢個隨時可以變 可以改做半年

係可以咁做 政府一定有list

咁就即時令香港玩完 好興奮 攬炒不是夢

好擔心 咁華為公主晚晚舟點算

希望佢快啦

分分鐘已經做梗...
Bno list against hk pr list
Excel都好快做到
只係之後要搵人對 要時間
如果係公佈後即時生效 咁呢個步驟會公佈之前做

新疆總共有二千幾萬人。

維吾爾有八百萬左右，保守估計百幾萬人入咗集中營，有啲估近三百萬入咗集中營。

所以計條數維吾爾得老弱婦孺係屋企，𡃁仔學校就另外嘅學校集中營。

三百萬又如何

其實現在已經係集中營啦

你只能返工,放工

出外唔得(武漢肺炎+護照限制陰謀) 食飯唔得 去球場打波唔得

但返工又得

呢D和新疆集中營的維唔爾人根本無分別,都係只能做工做工做工....

趁呢段時間搏命打壓追自由的人,正正與權貴打壓奴隸一模一樣

仲連飯錢都慳返
自己食自己

呢隻病毒根本係支那和特衰刻意放出來的

香港本身係國際城市

就嚟唔係啦

呀! 唔係, 係現在都已經唔係

拎住本特區護照去外國絕大機會都會有入境印
如果香港改到香港人要show特區護照先可以出入香港咪check到你囉
仲未計如果攬炒到特區護照無晒免簽證同大陸護照睇齊咁去邊都要搞visa, 到時出境check你有無第三國visa就知你有無其他旅遊證件啦